「經典回顧 」北京電視機2.0

黑撚到
黑過阿嬌

仲2.0，3.0，4.0，5.0都陸續有嚟

3.0都出現咗啦

部電視機真係襟用又環保，睇極都唔會壞，一輸波又可以搬出嚟，不知幾正

阿狗唔好入嚟搞事

國產一向屈機

理性分析條友阿狗黎=.=

唔知，但我知最少佢份人唔多正義

又逼害

好似係紐定獌

獌來

咁即係私怨啦

阿狗幾時先有歐聯踢牙 我地車迷唔會同d 垃圾計較 我地睇阿狗同睇狼狗 拖肥一樣

好撚慘 食撚咗三個誤判一個仲要係紅牌

北京電視機2.0
有無3.0分析

3.0 明黑，講真冇咩好分析

推

平常心

勁同意你

輸親都+1.0啦

阿迪達連呢陰濕野都學埋哥狗

逼害+2gc

理性仔好似係曼

哥狗徒弟

呢個程度都電視機 黎緊呢季應該好快有3.0

咁都電視機？車迷會唔會輸唔起啊！

好撚高質

原來阿迪達先係最矛嗰個

係最好運

講手球個part冇野搵野講咁 講到接受唔到界內咁
上次講曼城下邊有人問曼城家下點算好 佢答要大換血

重有條插水狗

好運啫

講黑一定祖同里昂個場啦

獌狗偏幫阿啦

講緊條片唔係立場

出左3.0啦

手下留情啊。。。

吊你 明黑9我車啦 仲唔係北京電視機2.0？垃圾阿狗

咁3.0呢場真係黑我地車迷不嬲最公道
有喎句講嗰句，係黑先會話黑，唔會亂屈人

呢度不嬲對人不對事

呢單點睇

車迷贏左曼之後不知幾撚串
曼迷見車仔柒番仲唔報仇咩

都係果句，呢度不嬲對人不對事